# HomeworkUE41185

Developed with Visual Studio 2022

Создайте C++-проект в Visual Studio (консольное приложение).

Создайте класс, полями которого будут имя игрока и количество набранных этим игроком очков. 
Узнайте у пользователя, сколько игроков он хочет добавить, и создайте динамический массив необходимого размера.
Получите от пользователя имена игроков и набранные ими очки и сохраните в массиве.
Отсортируйте массив по убыванию количества очков, набранных игроками.
Выведите все имена и очки игроков в отсортированном виде.